有無Office撚會係檯底放迷你健身單車?

好想郁下,坐到腰痛

不如擺條女係檯底含仲舒筋活絡

健身單車都有迷你？
有冇圖

我擺咗張櫈
等條女唔使含得咁辛苦

呢類,一定無單車咁好啦
勝在對腳有得郁下

留名
如果真係做到都幾正喎

見人話呢類玩耐左就會嘈